［迷雲黨］忽然拜仁球迷討論區（1）

Wenger Munich

轉會拜仁

yes